大家有冇發覺 連警察都唔再報真實人數

笑就笑佢地毅進制
但其實反映緊香港嘅執法機關同中國又近左一步

屌

單純係班毅進仔唔識計數

近？同步左啦

第一次7-1遊行已經唔岩數